[19fg] 有冇人仲未搵到工/返緊垃圾工?

大家點?

咩SALES?

一陣搵唔到自己想番既工一陣廢青緊

巴打咩環境?